[咸濕仔快入]誰說女人胸大穿衣不好看？

我諗我知點解啦

恐龍妹穿衣才好看

agger有奶便是娘

幹嘛貼我照片
幹你媽b

你曾經在國小五年級到國中三年級追一個男生追了五年，這是你人生第一次也是最後一次為一個男生怦然心動，儘管這個男生用各種明示或暗示的方式拒絕你，但是你還是奮不顧身的去追求。其實現在想到這段往事，你覺得自己很可笑而且為這個男生感到可憐，被你這種又胖又醜脾氣又不好又沒什麼素質的大恐龍追了五年一定很辛苦吧？人家是男神你是母豬，身為母豬的你怎麼會有這種臉去追求不可能的男神呢？